講大、蚛大、蝌大 /科妓大學、 埋工、ShittyU、侵大、鳩大/教畜/教獄大學

香港最top 的七間大學
都各自有佢地的花名，可以被人恥笑下

仲有拎U (拎U入LingU)

八大都有晒間花名可以改到恥笑

講大、蚛大、蝌大/科妓大學、
埋大、ShittyU、侵大、鳩大/教畜/教獄大學、拎U (拎U入LingU)

I大面前，其他含撚

含大面前 其他含撚

見樓主開咁多po想搵人笑下啲花名就覺得好悲哀

純粹幫大家諗下，如果師弟師妹想揀大學，
想揀間唔會被人改到花名來恥笑或自嘲的，
包括諗將來有冇空間被人改到花名恥笑的

有邊一間大學係冇機會被人改到花名恥笑。

答案係：無

香港八大全部都可以改到花名恥笑或自嘲

有名自然改到花名

恥笑到的花名先計

開大

無貶義

鳩大（教大）面前，其他含撚
膠大（教大）面前，個個收膠

講大有幾恥笑？

港大 花名 講大

講大 可以解 講大左／講大話 = 鳩吹大學

hihi 可以解 hi 2次= High大咗

好撚尷尬

城大 = 冧大 （冧樓大學）

演藝 = 演偽學院

豬海學院／豬閪學院